東京七大靈異鬧鬼熱點之一 ~ 鈴森林刑場遺跡

東京七大靈異鬧鬼熱點之一
鈴森林刑場遺跡